Come sail your ships around me / And burn your bridges down

You are a little mystery to me
Every time you calling 'round
🚬

你個頭轉左去邊

to wherever I might see you